絲打會唔會鍾意男朋友有酒凹

鍾意
利申：巴打

男仔有酒凹

係咪屬於括約肌既一種

bb

坂口

點解會得一邊有

會唔會鐘意女朋友有酒凹

梨窩呢??

表示男朋友有冇酒凹都係我心目中最最最可愛的❤️

我中意有酒凸多d